賤種MK 虐貓

推

原來2021仲有呢啲著撚到傻鳩咁嘅mk仔
幫手推

幫推 拉到人未

慣手不推文

pish

推爆佢

推撚到佢本人被踢死

push

好撚仆街 死全家啦
最憎啲死mk

起佢底啦

未啦 唔係國安法 邊有咁快手

抄左599G 就好似冇事

成班賤種原來玩抖陰

真係唔好話..多左好多呢啲mk
仲要虐貓 正一仆街

有冇想叫佢起身屙夜尿